濛b入一入黎，認真

做咩追擊我先？

我係濛b

。。。。。。

獴

屌你老濛

唔開心想搵條撚樣

你搵唔到㗎啦... 佢已經...

連囝又替天行道